有冇CHING知用AUTOTOLL可以快到幾多?

黎緊想申請返一個黎用,但其實過AUTOTOLL可以快到幾多?有冇26ching已經用緊?

睇你行邊啲隧道

邊有得計

車多就係咪都要排
但係26唔使停低摷袋俾錢再開車係方便既

繁忙時間 autotoll 條龍長過俾現金
非繁忙時間就當係掙一個燈位
本身喺後面嘅巴士
停完車俾完錢架巴士走咗走自己前面

試過返唔到轉頭

咁要睇下隔離多唔多車啦,
如果隔離排緊4架車左右,
你行AUTOTOLL應該都慳到分幾鐘

同同事皮車（其實唔係有心，只係大家都揸得快）
佢有autotoll 我冇
就執咗星

26用緊揮手
唔洗停低拎錢果種爽快感，番唔到轉頭

實際快唔到幾多 純粹係爽啲咁解

大欖西隧真係元朗去上環只需十分鐘

元朗計定隧道口計
講清楚

要贏就要autotoll

住東涌 返屋企通常 80 過autotoll

上次趕時間咁行真係勁快，但十分鐘又誇張少少
代價係差不多$120

個Autotoll 基本上係俾你過紅隧
唔過海可以慳番唔裝

後日加完假就唔只120

小心啲，之前好似有單新聞，隧道收費職員無啦啦標出個autotoll閘口位，跟住有個司機過autotoll又開得快，收唔切掣

八達通 la

返大嶼山都好有用

成日見啲傻仔左插右插，然後過完收費站係返我後面

條條都有八仔?

掙大老山西隧大欖

3-5個車位（紅隧）

同埋主要係落大雨嗰陣時唔使開窗伸隻手出去

慢10倍，又多人插隊打尖

慢d分分鐘

autotoll慢過人手俾錢都講得出
一個月幾十蚊都俾唔起唔好揸車啦
定係我真心左

我睇嘅時候都係咁諗，使唔使計到咁盡呀

等幾耐先寄個標籤過黎？
申請左成個星期只係收到個email 已接到申請

過收費亭果個好彩的話,個個都有拎定錢出黎俾又唔洗找就快
但好似我地26咁又要除手套,又要找錢,個到一架都已經塞左你成分鐘啦
頭先係ibike見到而家26申請可以年費可以平到1半,仲有50蚊超市券送,都諗住申請返個,廢事慢慢排

紅隧去香港右邊兩條線直送你去隧道口
你話呢

最右個條者
新開個條廢既

我搵agent搞，好似差唔多一星期已經拎埋標籤

即係好似啲人話咩ip6開心使用中咁
你用過iphone xs就會驚訝自己點解以前咁都頂得順

我架121算係最精神

但朝早成日見最右手邊果條最多車，反而中間果幾條得2-3架車排緊

我就係想講autotoll 個位永遠係最唔洗cut線一條直路入隧道，紅隧，香港仔隧道同東隧都係，出booth條線係最快入隧道。

26 用autotoll 可能慢幾十年死

（有單意外係26停車比錢後面盲㗎毛炒上去）

新開個條先快，cut左一條直攝到尾
最右攝唔到車

如果係青馬,

假設唔超速, 你全程幾乎120,

唔用AUTOTOLL你會見返你好早比你爬過頭,
行緊90果D車已經用AUTOTOLL過返你了

日日都用基本上都會申請,少數怕長計呀,當你過隧道一次慳到一分鐘,一日來回一次,2X30=60分鐘,已經係保守估計,咁個少少月費你話抵唔抵比呢

番工時間多人用條龍會長啲
過左收費亭後條車道會快啲小啲二合一
例如東隧紅隧大老山都係

非上班時間多數人無autotoll
所以唔駛排直過

總括黎講我諗快5-10分鐘

睇得出上面好多人無用過或無車

利申：用左autotoll十年以上

凌晨行紅隧先體驗到惡滔滔既優勢
尤其係星期五六/紅日前既凌晨
因為個段時間人手收費亭可能開得 2~3 個
跟手每條龍至少都積住十架 DC9
然後你行 Autotoll 直插入窿既感覺係會令你返唔到轉頭

唔好用收費亭做標準，紅東隧autotoll 過咗閘有專線直入隧道口，人手起碼同人匯合多2、3次

26淨係唔洗停車拎錢出黎已經有賺啦

繼續行人手收費啦
小個人同我迫

新果條（左手邊）係同左邊人手亭匯合咗先同原來條右邊線喺隧道口 再匯合woo

係啲窮西以為過咗收費亭就搞掂，事實係贏頭輸尾

條雙白送到去隧道口,少幾次二收一,
未用過autotoll既人係唔會明有幾快

係 老西都靠最右
新果條2面車夾埋黎

日日過將隧都好有用，晚飯時間後個個排哂隊去俾果$3，你就係Autotoll揚長而去，就會覺得慳埋d油都唔止$32

紅隧過港島最右線 快好撚多

呢個係真,條雙白帶到去隧道口

想問，車上有autotoll可唔可以行收費亭？收費亭上有無sensor?驚俾屋企人cheap行踪

因為新個條過完之後可以cut左一條線
之後可以直插到底到雙白先入返左/右線
但右邊全程雙白+攝唔到車 （講緊26）

可以

好耐之前試過sensor 太強，行人手都scan到搞到收雙重，而家裝咗個閘防止autotoll 車行人手前被誤收

咁都安樂的

又未必
例如將隧朝早入將軍澳
有時都會塞隧道口
兩條Autotoll長龍但中間比錢無車
就算有autotoll都會行比八達通，爬十幾架車

$35個月都慳不如唔好渣車啦

假日26JJ表示揸咗年半，過隧道來回次數少過20次
為返每程要俾多$15以上都係停一停車算...

如果每個星期過到一次來回都會考慮

依家有冇邊度申請平

呢到有

唔該你先但我唔係26

推薦新用戶可以豁免6個月快易通行政費 + HK$50 超級市場現金券
巴打有興趣可以留個contact

有時出面都會有優惠架,信用卡又或者油站入油果d都見過,
可以上網搵下,唔急嘅話可以等下先

都唔太急其實
反正都係飛繁忙時間行
出入獅隧最多

仲有人係唔用autotoll

你望下紅隧收費亭有幾多車排隊咪知

都好睇你用既次數多唔多,用得多就一定抵架啦

皮車

呢個term真係又老土又MK
好似即刻返左90年代咁
仲有冇多啲呢啲term ,我想聽多啲

唔超速又行120？

遲下d 26閪裝曬痾滔滔, 應該連痾滔滔都要俾你班撚屌打尖

積少成多呀,你用得愈多數次自然快到既時間愈多
一次我諗起碼可以慳返三四次既停定時間